一句到尾 如果有雙普選仲獨唔獨立

其實呢個幾月黎 我哋嘅矛頭一直都係呢個政權
如果他朝有一日我哋真係可以迫使中共履行基本法入邊嘅承諾 喺香港實行雙普選 咁之後條路應該點行呢

就算有雙普選 但係香港咁多廢中廢老深藍 難保他日又選咗個中共派黎嘅做香港話事人（你睇年年咁多民建聯嘅人立法會就知）咁到時又應該點拆呢

屌你老母 老閪都要獨立 就算有雙普選都係比中共騎住

雙普選就係我哋最終目的 有得一人一票選特首就唔驚中共lu

頭盔：非分化 不割𥱊 槍口對準

推

目前情況佢出呢個offer我會
但如果到時連藍絲都反緊 6-7成人都屌緊就梗係

有雙普選都有機會夠票改基本法

有雙普選 已離自決不遠

就算有都玩唔到幾耐 比盡2047都係要收皮
除非上面真係痴撚左線 比個真。一國兩制兼無限期
唔係既話獨立係唯一出路

中共做野要跟程序就唔使搞到今時今日咁喇

但啲人成日話時機未到 其實個時機要係點 真係要全社會陷入恐慌 連廢老深藍都反抗政府？但我覺得呢個可能性幾乎係零 因為支持地平說嘅人無論點都會話地球係平

獨立 但係透過雙普選黎獨立

有先講la, 講經

咁係咪冇雙普選就冇可能獨立？
定係你嘅意思係 係咁嘅情況獨立相對容易

只有獨立 先可以免於滲透
品種入侵

老老實實，有左雙普選，獨唔獨立已經冇分別。中共遲早倒台，佢一倒就自自然然獨立，洗鬼而家獨。

而家未夠正名去做

要獨立
不過變左唔可以即刻叫板

btw我無正/負評

中共無可能俾雙普選香港

除非150個殖民成功

有先算啦

巴打 我覺得你講得幾有道理 但係過多十年廿年 啲港豬又會浮晒上面話 依家有普選咪幾好囉 社會安穩 獨立做乜鳩啊 人人有工開先最重要

雙普選係一條合法下邁向獨立嘅路，當然如果最後又係玩干預，自然會遍地開花邁向獨立。

民主化係一個進程...睇下光州事件
點解只有兩個選擇
雙普選係一個里程碑
之後係點咪俾到時一人一票決定囉
只要呢一點唔變
香港人就可以有自決自由

但係過程一定唔可以慢 一慢批港豬又會過得太耐安穩生活而忘記初衷

有雙普選的話，當然支持
然後再喺雙普選嘅掩護下培養、創造更多港獨力量

雙普選依基本法落實都有期限
即係
永續基本法

有雙普選同獨立冇分別

本土派做特首

所以唔好FF會有雙普選啦

自己選到特首再坐等支爆，就獨立到？

首先點解成日假設雙普選容易過獨立
雙普選可以同獨立一樣咁難甚至仲難d
連侵侵貿易戰都迫唔到中共放權
雙普選只係大家易入耳d 同代價可能細d
但唔代表容易d

熱狗

真係天真到覺得普選既特首就唔洗聽呀爺支笛？

所以我到而家都唔係好明 點解五大訴求係雙普選而唔係直接獨立？

有雙普選，但係有DQ都無用

重申一次 出老解 = 抗爭勝利必要條件！

先攞左真普選先
港獨要等死多兩代人先行到

無論如何必須脫離支那

小朋友先會作出選擇

有雙普選就緊係休戰培養香港自己管治班子先
之後萬一國際形勢.....

有既話 係民選政府 我地就可以公投獨立
都係艱難既一役
但我相信，一日唔脫共，一日都係會仆街